有冇人一諗到父母會離開就會喊左出黎

有時自己一個就會諗依埋依啲
無人係會永遠陪住自己，要走嘅始終都係會走
到時我真係啥知要點面對，緣份只得今世
在此我祝各位嘅屋企人都身體健康 長命百歲

一諗到 就發自內心笑出黎 屌你老母終於隻耳仔可以清靜下 ！

阿媽最近發現有戈人

病呀仆街

希望伯母平安無事

same here

依個時候應該比多啲關心佢